英媒：摩連奴散步偶遇球迷，聆聽球迷談論戰術 E-mail 此主題給朋友

1月6日訊

雖然穆里尼奧已經離開了曼聯，但他的動向仍是媒體關注的焦點。近期《太陽報》抓拍到一幕有趣的畫面，穆里尼奧在散步期間與一位球迷相遇，兩人交談了很長時間，球迷似乎向穆帥闡述了自己的戰術觀點。

當時穆里尼奧衣著休閒，正在倫敦家附近的街道上散步，突然被一位球迷打斷。兩人短暫握手後，球迷開始了長篇大論。

這位球迷顯得情緒十分激動，不時做著手勢，似乎在闡釋他的足球戰術理念。

據《太陽報》觀察，穆里尼奧表現得有一點驚訝，兩人交談結束後，他的表情有些無奈。聖誕節結束後，穆里尼奧就從葡萄牙返回，居住在西倫敦的家中。

就先休息一年吧 一年後 我要看到你再度重出江湖 引領風騷 教練 YO